全世界聽住 港島 九龍遊行隊伍 8點鐘返到自己果區

唔好打陣地戰
唔好打陣地戰
唔好打陣地戰

開始返返去自己果區 打18區遍地開花 Hit and Run!!!!!!

推1

推

推到比遊行隊伍見到

推2

推3

Hit and run

p牌想推

2000遍地開花

9點無地鐵好易比人圍

推呀

P牌最後一推

開花

推 幫推

快閃游擊，popo撲空白走。

走唔到....無車

push

行都要行嫁啦

講得好

地點
而家紅磡走緊
諗住返去APM

推，再開花

6點前番自己區開花

Push

好 快手係現場幫手大聲叫 8點自己區等！
我叫到冇力

唔好死守，無謂送頭，回到18區開花

推到比遊行隊伍見到

請幫手推係各大TG谷

勇武更加要早走！開花需要你！

住邊 搵左家長未？

Pushhh

有無裝？輕裝可以一路往港島東走，應該暫時安全

幫手推，番自己區再玩

唔好硬碰硬

早上遊行 晚上開花

九龍點返新界

黃大仙公園有警察

摩士幾隊速龍呢係入面等，狗車由龍翔舖到新浦崗伍華中學（越秀廣場對面），又係極重兵，怕有12架車以上。

pish

紅磡已經冇東鐵 得西鐵 屌 去到紅磡站班職員先講冇

Brothers and sisters in all districts have started taking actions.
Take actions quietly and don't report what you have done.

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

推
召喚18區起義

推
18區暫時係最有效

搵左家長車未？？

P牌推

幫推 係冇地鐵前番自己地頭再打
Be water!!!!

Tg講 十月一咪證明左冇人遊行嘅時候會上lihkg

推 唔好打陣地戰 要打就快閃 加游擊

Ready

福建已獨立 同埋東區同我反方向

冇 相信好多人都係

有線：港島區即刻有驅散行動

番區開花啦手足

今晚八點，十一區再集結

更新：十二區list

深水埗：南昌V walk
觀塘：apm
太古：太古城中心
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：屯門市廣場
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn
上水： 上水廣場
元朗：Yoho
黃大仙：黃大仙中心
九龍灣：德福

今晚八點 十二區再集結
剛宣布，政府明天宣佈立例禁蒙面法，加上被槍傷學生被控暴動罪，恐怕今晚香港會變危城，請大家留意新聞，無必要請早回家。

人在九龍，住北區

要特別小心白色車 KIA係高危

UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258 VZ8203

G持

P牌仔要推

上熱門阿！

唔好留戀

幫手推！

行下行下過左rb 又有巴士上wor

依家落區

反正聽日又唔洗返工返學

今晚同你玩大佢

係現場幫手大叫 今晚8點自己區等

推到比遊行隊伍見到

請幫手推係各大TG谷

推推推

8點番區開花

Tuiii

趁有巴士gogogo

打開花戰呀

散呀

屎忽開花

8點見

幫推 返自己區開花

太子拉左十幾個
立場live

全世界返自己區
今晚8點
18區開花

各區街坊入夜準備落街食飯

港島快走 好多狗去緊！

推！！

Push!

推！

九龍呢？

同求 可以點返新界

走啦，太子拉左十幾個手足啦！
8點自己區等

返去喇!

Wan Chai brothers and sisters:
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

搵左家長未？？

#當值admin

暫避搵:
@dontfuckinghackme

車仔搵:
@hwhk123
@whitecardholder
---------------
勿hi, 一句講晒 由邊去邊/幾人/有冇文具

推呢個

推到遊行隊伍見到

幫手推比各大TG谷啊 好撚緊急

推到全世界睇到

Pish

東區已準備開花

遍地開花仲大效果！

齊上齊落

自己區要人

深水埗點走

係南昌街嗰邊

唔知點走要跨區 搵左家長先

#當值admin

暫避搵:
@dontfuckinghackme

車仔搵:
@hwhk123
@whitecardholder
---------------
勿hi, 一句講晒 由邊去邊/幾人/有冇文具

搵家長 點解你會黎咗港島

深水埗手足要小心 成堆狗經大埔道上去 應該會包抄

幫手推APM

九龍點返大圍
行路兜咗去紅磡

如果你要搭就快 應該都差唔多冇

Pu

冇車 反q咩

贊成 推

冇家長車既人 上泥問我 我即覆你 快走啊
番自己區

推 陣地走位易好多不受傷不流血不被捕

推推

自己嗰區要人

推啊！ 你個區要人

全世界推啊

唔好打陣地，快撒

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

灣仔嗰D仲唔返去開花，拎住把遮係度玩遮陣對峙
人地咁多槍實鳩射，一齊轉場啦
利申：睇緊LIVE

返到先得架

唔係散水撚
但係真係唔可以再地陣被狗咬
有冇記者朋友同現場手足幫手傳話

Support and agree

不被捕，自己區要人

返到先得架

大家都未返到嚟
比自己友block晒啲路點返嚟開花

返自己主場都ok

be alert.
1) those popos turned into faked protestors
2) those who record you into video...
3) those popo monitoring from higher ground - bridge, top of buiding...

Talk LESS, Do MORE
This is NOT a party time!!
Keep each other SAFE.

..

返去自己主場

有人喺波斯富街天台用長鏡影緊，唔知係咪記者

炮台山多狗

唔係自己區嘅 搵個escape route
安全至上 慎防警犬

翻緊翻緊

推爆

唔好停推post啊
要救手足啊

推 快閃水

push
猛虎不及地頭蟲

推 盡快番屋企

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

APM

今晚遍地開花！

Tui

屌你老母打機啊？？現場啲人都未撚散，點樣同你8點啊？冷氣撚含撚啦

推 灣仔陣仔拉左勁多

叫緊佢地盡快散啊 睇清楚先啦你

返自己區阿！

唉次次講都做唔到（啲狗封住）

推 即刻開花啦

玩裝修

聽下人講啦
灣仔又陣地俾人捉

依家好返

大圍咪好，一上大埔道就贏，我馬鞍山

【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

推啊

1900，和理非請係各區集會聲援手足。
港島驚，我明
九龍怕，我都明

自己屋企樓下唔係都要淆呀？

走唔到

真

仲等到八點？

開始撤退

睇情況啦

要比時間手足走嫁

tui

係現場幫手大叫 今晚8點自己區等

啫係黑警全日唔洗抖

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

堆

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推阿

返自己果區熟路

我喺長沙灣 可以點樣返港島東……

記住要，留力聽晚，要佢星期二開唔到市！！！

返自己區啦

幫推

大家要打地區戰

上面有條5毛話聽日
聽佢老味，快幫手推

而家得巴士 or 等人接

Hit and Run!!!

唔係咁易走

大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站要大量校巴！

太子道東近啟德有road block
返九龍東嘅小心 例如九龍灣 觀塘 將軍澳

可唔可以唔好成日叫和理非走先
真空晒勇武
應該要和理非護送勇武走
啱啱灣仔就咁拉左成30個

推港島返緊自己區

邊條仆街仲打陣地戰,有Q用咩,18區啦

出左封就知 今日好難走

Brothers and sisters in their OWN districts have started taking actions.
Go back to your OWN district!
Take actions quietly and don't report what you have done.

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

唔打陣地戰 不送頭

18區開花，hit & run

快閃地區 做完即走

返緊

不過要行路返

同意

幫推，旺角仲好撚多手足

推
巳 ready

再推，奧運有鐵

推 屋企張床要人!!

18區要人

推呀！

推
遍地開花

不被捕不受傷

Apm

點解要保護和理非
On9佢地根本唔怕比人拉
成日屌走班和理真空勇武
佢地係要護送勇武呀

大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！

推返上去

黨鐵人手短缺
9點前幫佢地關站

...

小心 銅鑼灣酒店唔好入

快d dismiss
陣地等圍補
快閃先係皇道

開花好嗎
今日中哂伏

支持

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER

返去自己地頭再玩

我幾撚肯定你條撚樣冇出黎 點返呀dllm

推啊屌 自己區要人啊

打遊擊，要區區開花